msgid "Beam(Docker)"
msgstr "小手电(Docker)"

msgid "An internet access accelerator utility"
msgstr "网络加速器"

msgid "Detecting..."
msgstr "正在检测..."

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "GUI Port"
msgstr "图形界面端口"

msgid "Beam docker image downloader"
msgstr "Beam docker 镜像下载器"

msgid "Current Condition"
msgstr "当前状态"

msgid "General settings"
msgstr "基本设置"

msgid "VPN Client IP"
msgstr "VPN客户端地址段"

msgid "VPN Client reserved started IP addresses with the same subnet mask"
msgstr "分配给VPN客户端获取IP的起始地址，例如 192.168.100.10/24"

msgid "useLanDHCP"
msgstr "VPN客户端使用家庭内网IP"

msgid "lanDHCPServer"
msgstr "家庭内网DHCP服务器地址"

msgid "VPN Client DNS"
msgstr "VPN客户端DNS服务器"

msgid "DNS using in VPN tunnel."
msgstr "指定VPN客户端的DNS地址。"

msgid "Secret Pre-Shared Key"
msgstr "PSK密钥"

msgid "is_nat"
msgstr "NAT转发"

msgid "Interface"
msgstr "接口"

msgid "Specify interface forwarding traffic."
msgstr "指定接口转发流量。"

msgid "Disable from startup"
msgstr "禁止开机启动"

msgid "Enable on startup"
msgstr "允许开机启动"

msgid "NOT RUNNING"
msgstr "未运行"

msgid "RUNNING"
msgstr "运行中"

msgid "Beam docker image not found"
msgstr "Beam Docker镜像不存在"

msgid "Start download"
msgstr "开始下载"

msgid "Download not start"
msgstr "未启动"

msgid "Starting"
msgstr "启动中"

msgid "Downloading"
msgstr "正在下载"